/* Localizable.stringsAutoClicker */


/* 启屏、引导、订阅页B */

"auto clicker" = "自动点击器";
"Automatically click on the web" = "在任何网页上自动点击";
"How to automatically click on the app" = "在任意APP中自动点击";
"Interesting practical gadgets" = "实用的小工具集合";
"PRO" = "PRO";
"Upgrade PRO" = "点击器高级版";
"Unlock the Web's auto-click feature" = "解锁Web上的自动点击服务";
"How to solve automatic clicking in other APPs" = "解决在其他APP中的自动点击";
"Unlock Privacy Album and Privacy Browser" = "解锁隐私相册和隐私浏览器";
"Unlock the document scanning function" = "解锁文档扫描功能";
"Go Premium for $8.99/mo" = "现在升级仅需**/月";
"continue" = "继续";
"Terms of Service" = "使用协议";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Resume purchase" = "恢复购买";
/* tab bar */

"web clicker" = "网页点击";
"App clicker" = "app点击";
"Tools" = "超级工具";

/* web clicker */

"auto clicker" = "自动点击器";
"Search Any Website" = "输入网址或者关键词";
"game" = "游戏";
"roblox" = "罗布乐思";
"Minecraft" = "我的世界";
"Amongus" = "Amongus";
"social media" = "社交媒体";
"Tiktok" = "Tiktok";
"Tinder" = "Tinder";
"Twitter" = "Twitter";
"Facebook" = "Facebook";
"YouTube" = "YouTube";
"linkedin" = "linkedin";

/* search */

"auto clicker" = "自动点击器";
"PRO" = "PRO";
"Search Any Website" = "输入网址或者关键词";
"Cancel" = "取消";

/* Settings */
"Settings" = "设置";
"Get Premium" = "开通会员";
"Unlock all paid features and" = "解锁所有付费功能和";
"permissions" = "权限";
"General" = "基础设置";
"Click Sound" = "点击声音";
"Select Language" = "选择语言";
"Others" = "其他设置";
"Privacy policy" = "隐私政策";
"Rate App" = "给个好评";
"Feedback" = "意见反馈";
"Share App" = "分享APP";
"App Version" = "App版本";

/* language */

"language" = "选择语言";
"English" = "English";
"Русский" = "Русский";
"Français" = "Français";
"Deutsch" = "Deutsch";
"简体中文" = "简体中文";
"繁體中文" = "繁體中文";
"日本語" = "日本語";

/* pro */

"Auto Clicker pro" = "自动点击器会员";
"Unlock the Web's auto-click feature" = "解锁Web上的自动点击服务";
"How to solve automatic clicking in other APPs" = "解决其他APP中的自动点击";
"Unlock Privacy Album and Privacy Browser" = "解锁隐私相册和隐私浏览器";
"Unlock the document scanning function" = "解锁文档扫描功能";
"85%OFF" = "优惠85%";
"$16.99 / year" = "** / 年";
"that's $1.42 a month" = "每月仅需 **";
"$8.99 / month" = "** / 月";
"Only the price of 1 cup of coffee" = "仅需一杯咖啡的价格";
"Unlock all advanced features now" = "立即解锁所有高级功能";
"continue" = "继续";
"Terms of Service - Privacy Policy - Resume purchase" = "使用协议-隐私政策-恢复购买";

/* Web clicker_details */

"Search Any Website" = "输入网址或者关键词";
"Cancel" = "取消";
"Start clicking" = "开始点击";

/* 点击时的页面 */
"stop clicking" = "取消点击";

/* Web clicker_Settings */

"repeat times:" = "重复次数";
"times" = "次";
"number of Taps" = "点击数量";
"Tap" = "点击";
"delay time" = "延迟时间";
"seconds" = "秒";

/* App clicker */
"auto clicker" = "自动点击器";
"PRO" = "PRO";
"unlock" = "解锁APP点击";
"Unlock this feature" = "解锁APP点击的功能";
"Unlock the use of automatic clicks in other apps!" = "解锁在其他app上使用的方法-视频";
"Cancel" = "取消";

/* App clicker */

"Congratulations" = "恭喜解锁成功";
"Unlock the tutorial services used in other apps" = "您已经解锁了在其他app上使用的方法";
"In the app" = "app上使用";
"Services" = "优质服务";
"Special Price" = "特惠价格";
"View Now" = "立即查看";

/* App clicker pro */

"auto clicker" = "自动点击器";
"English subtitles" = "英文字幕";
"Chinese subtitles" = "中文字幕";
"German subtitles" = "德语字幕";
"Portuguese subtitles" = "葡萄牙语";

/* Tool */

"Privacy album" = "隐私相册";
"Privacy browser" = "隐私浏览器";
"Handheld barrage" = "手持弹幕";
"Document scanning" = "文档扫描";
"Image cropping" = "图片裁剪";
"Grid layout" = "九宫格裁剪";

/* 视频相册缺省 */

"Default video" = "隐私视频";
"No video yet" = "还没有视频";
"Add video" = "添加视频";

/* 视频相册tab */

"Photos" = "照片";
"Videos" = "视频";
"Default video" = "默认视频集";
"Total 0 videos" = "一共 ** 个视频";

/* 网页起名 */

"Enter the name new" = "起个名吧";
"Please give the web page you want tobookmark a name new" = "给您看到的这个网页起个名吧";
"Name this webpage" = "点击编辑网页名称";

/* Privacy album */

"Privacy album" = "隐私相册";
"Photos" = "图片";
"Videos" = "视频";
"default album" = "默认相册";
"Total 0 photos" = "总共**张照片";

/* Privacy album弹窗页 */

"Enter the name" = "输入相册名称";
"Please give the web page you want tobookmark a name" = "请给你的相册起一个方便记忆的名称";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "确认";

/* Privacy album 的Default album页 */

"Default album" = "默认相册";
"Add photo" = "添加照片";
"Rename" = "重命名";
"Delete album" = "删除相册";
"Confirm Delete" = "确定删除";
"Are you sure you want to delete" = "确定要删除这张照片吗";
"Cancel" = "取消";
"Delete popup Dialog" = "删除";
"Delete" = "删除";
"Export" = "导出";
"No pictures yet" = "暂未添加图片";
"No videos yet" = "暂未添加视频";

/* Privacy browser */

"Privacy browser" = "隐私浏览器";
"Search Any Website" = "输入网址或者关键词";
"google" = "google";
"bing" = "bing";
"youtube" = "youtube";
"twitter" = "twitter";
"github" = "github";

/* Handheld barrage */

"Handheld barrage" = "手持弹幕";
"Enter text" = "输入文字";
"font color" = "字体颜色";
"background color" = "背景颜色";

/* Document scanning */

"Document scanning" = "文档扫描";
"No files available" = "暂无文件，去右下角扫描添加吧";
"page" = "页面";
"Are you sure you want to delete" = "确认是否删除";
"Cancel" = "取消";
"Delete popup Dialog scanning" = "删除";

/* image cropping  */

"image cropping" = "图片裁剪";
"Crop and Save" = "裁剪并保存";
"Save successful" = "保存成功";
"Your picture has been saved to the album" = "您的图片已保存至相册";
"Confirm" = "确认";

/* Grid layout  */

"Split and save the image" = "分割并保存图像";
"Save successful" = "保存成功";
"Your picture has been saved to the album" = "您的图片已保存至相册";

/* 相册权限  */

"Default Album" = "默认相册";
"Photos" = "照片";
"Allow access to photos" = "允许访问照片";
"Face Snap needs your permission to access your photos and continue" = "Face Snap需要您的权限才能访问您的照片并继续";
"Go to Settings" = "去开启";
"Cancel" = "取消";

/* 订阅  */

"Cancel purchase" = "取消购买";
"Failed purchase" = "购买失败";
"Recovery successful" = "恢复成功";
"Recovery failed" = "恢复失败";
